其實真係抵毒撚溝唔到女

唔做運動唔緊要 唔識講野都算 大佬阿 著衫可唔可以正常啲 十幾廿歲著堆啲衫仲衰過地盤佬 買唔啱style 都算 買啱size 都得啦掛 對鞋買返大路波鞋都得啦掛 唔洗頭唔剪頭髮戴返頂帽都得啦掛

啱啱仲要鬼鬼祟祟望我開po 種眼神真係好嘔心

我有做運動 識講野 著衫正常 都溝唔到女

差頭髮

唔洗灰 香港地咁多女 到你真係遇到又唔拍 啲毒撚放哂女仔quota 出嚟

戴帽啦屌 正正常常黑帽後戴都好啦

我都係由毒撚轉look

日日洗 有去salon剪

如果你知我係邊個你一定唔夠膽串我!

Keyboard man?

咁唔想出街嘛🙁